習近平前往火神山醫院探望正接受治療的患者

國家主席習近平上午乘坐飛機抵達湖北武漢，考察湖北和武漢防控新型冠狀病毒疫情的工作。中央電視台報道，習近平到埗後就前往火神山醫院，了解醫院建設運行、患者收治、醫務人員防護保障、科研攻關等，又探望正接受治療的患者，慰問前線醫務工作者，勉勵大家堅定信心，戰勝疫情。

習近平又會探望和慰問解放軍指戰員、公安等幹部和志願者，以及社區居民。

放心 患者會搵演員扮
確保維尼不會受感染

習近平探得即係瞓病床嗰啲全部演員嚟
唔洗抱有佢會奶嘢嘅期望

去左錄影廠咋
每一樣野都係假 包括雜大大

唔係話出晒院喇咩?

等睇柒婆抄足全套
去瑪嘉烈探病

前往探望正在接受治療的演員

其實演員都...

: you are fake news

純文字探望

戴左口罩, 點認

人民領導
感恩習近平

開故
原來係隔Mon探，咁人在北京都探得啦

千古罪人，你仲有面?

去到仲要隔住個Mon

習總: 請問你是正式的病人嗎?

隔住個mon都要保持距離

似酒樓多啲

好似話因為佢黎所以將閉院日子延後

可能真係人在北京，反正d市民都唔比望出窗外

替身

屌你老母 連劇組都唔洗

隔咁遠

可能真係係北京是但搵個禮堂上面寫火神山醫院幾隻大字就扮去左醫院

好北韓, 又要打幾隻出黎話比人聽係火神山

火神山山腳？

係咪video探病

人人談論他 將他當做笑話

影武者

Online探病

駁唔刀

中呀

因我失去他 寧願天天請假

係屋企用zoom啦不如

google map啦

online探病

維尼都係假，全部都係演員

邏輯錯咗應該係演員扮維尼

習近平替身？

可能係用替身去醫院。

應該要戴埋VR 真實d

用 zoom 仲好。。。

我最初面紅 現在雙肺通紅

層層樓都有狙擊手無人敢叫全部都是假的

習總係咪身處火神山醫院入面都成問題

火神山酒樓
龍鳳大禮堂

奴才們早已準備好啦

李克強去昭通年貨市場，到肉攤前問：「生意怎麼樣？」答：「平時挺好，今天一斤沒賣。」李：「為什麼？」答：「因為您來了顧客不讓進。」李：「那我買兩斤。」答：「不賣。」李：「為什麼？」答：「因為您來了，刀不讓帶。」李：「刀沒帶也行，就買這一塊兒。」答：「那也不能賣。」李：「為什麼？」答：「因為你沒來時每斤23元，你來了每斤18元，賣1斤虧5元。」李：「那就按每斤23元來一塊兒。」答：「那也不賣。」李大驚：「又為啥？」答：「我不是賣肉的，我其實是個武警。」李：「把你支隊長叫來！」答：「支隊長在賣昭通蘋果。」

維尼點會去武漢
要扮梗係直接扮維尼啦

證明真係急了 要做show快速復工

過咗3-4個月先探訪 真係偉大

隔住個mon探望

在醫院演出的演員

衰撚過黑仔強

其實呢個雜種都可能係替身黎